大家冷靜唔好比些少勝利沖昏頭腦,林鄭就係贏開先係最高位跌落嚟

我地重有好多野要做
清算
堅持